我師傅教我一年後，點樣由10000變成200000

相信各位都窮過，我都試過，好明白咩叫窮，好明白大家感受。仲記得一年前，啱啱fg，本金得10000，打份牛工先得萬零蚊，淨係搭車，食飯，保險，還學費都洗咗唔少。興趣班，咪諗啦，女朋友，算啦。養得掂自己都好好。

我，當時只有一個願望，如果有20萬，雖然都唔多，但至少都可以食好少少，令自己係生活緊。

我師傅見到我依排好唔對路，就問我做乜。
講一講佢背景先，佢份人好低調，都唔鐘意同人social，我點樣識佢同點解叫佢師傅就之後有機會先講，佢之前教過我點樣做一個男人，點樣看待自己人生。

我有咩事都會同佢講，但係今次，我選擇咗沉默，窮，令我自卑，如塵埃一樣，毫不起眼。
師傅見我啲神氣唔對路，問我夜晚收工去唔去品茶？本身我都猶豫不決，因為以師傅為人，佢平時早瞓，但我見到師傅眼神，我覺得佢好似睇穿我諗乜。

「樣子煩悶，男人，煩錢，煩女，必中其一。因何事？」
師傅講野好簡潔，同我打咁多字都未入正題，婆婆媽媽嘅性格唔同。唯有如實相告。

師傅！窮！

講完都覺得自己好7，面對師傅，我永遠都係似細路仔咁
，總係向佢求助。

師傅聽完，向我介紹咗一個方法，一個價值20萬嘅方法。

打緊

買788 咪得囉，講咁多野做乜柒

1Q

屌，咁快講答案

麵包 A、 B、 C、 D邊個係苦嘅？

唔想知，走啦

我師傳教我20變25000000